殘念求推翻, 其實怕唔怕有D雷聲大雨點少...?

帶頭盔先...好想爆勁D同歸於盡我都含笑九泉
啦大陸個數我地大家就連零頭都唔會信
所以我地睇外國確診數字...
輸出左都幾十活菌, 遺憾地目前歸西數為0...
某程度上似上面講症狀唔重殺傷力唔大...
最終結果可能連一次流感都不如
不過當然大家唔好輕視要繼續小心
封關封關!!

傳染力上真係勁好多既越南咁暖都人傳人